[UFO?][玩燈?]凌晨3點上空見到不明光線

尋晚3點青衣
未訓着望咗出窗
突然見到啲照向上天
啲光Area好大
其間向外散 再照翻中心 loop咗幾次
啲顏色又綠又橙 好似仲有幾隻色 不停閃
好似燈光show咁
當時有拎手機拍 但拍片 手機自動拉到好暗
乜都影唔到
來回幾下之後又熄咗

之後一直捕住
點知真係又着
今次5條光束 如圖1
全白
過多陣又熄
最後又着 今次白藍咁閃 不過比第一次慢好多
如圖2
最後就熄晒 我自己頂唔順訓咗

啲光咁嘅形狀 光源應該角度好斜
即表示光源離地面要好過
如果唔係照上去雲層應該只會係圓/橢
大家可以想像類似Batman支燈咁
所以我有諗過係咪有人喺對面山(圖中可見)
拎幾支燈喺度鳩照
但有幾樣嘢
第一係 咩燈可以上到雲層都咁強光
起碼支燈要好撚大先
咁邊撚個又咁得閒凌晨3點拎5支咁嘅燈上高地鳩fing?
第二係 當初一見嘅時候佢向外散個動作 好齊
3-4個光一致咁郁
一係郁嗰啲係練過 而佢哋只係練習緊？
一係支燈係一大組連住嘅部件？

有冇燈光巴打可以解答到呢個疑惑

玩電筒

強光電筒都做到同樣效果

個窗反射室內光線？

唔係 間房根本冇啲咁嘅光

但啲光唔會好圓好散咩

幻彩詠啷啷咪藍白色燈

但照到青衣？！小遠喎ching

係 冇錯 俾你發現咗
咁就召你返去做超級銀河戰士啦

屌 唔要 我要做Star Lord

IP都唔洗check樓主住宏福

呢個角度直望應該迪士尼試燈

ching熟路
睇翻自己坐向應該正解
不過咁多年嚟都冇見過佢試燈
所以打咗個突

青衣成日有UFO